各位義士，永別了！！！

我平時係一個好樂觀既人，係朋友眼中既開心果，但係近排香港既事令到我真係好絕望，好辛苦，我開始明白到犧牲左幾位烈士果種無助感同走頭無路既感覺，真係好辛苦

今日原本朋友約左我去書展散下心不過個心已經攰到唔想出去，希望聽日仲可以同到各位報平安，香港可以快d好番，同大家經歷左咁耐，我發覺我真係好愛好愛香港依個地方，希望大家可以代我行埋落去。。。

我地要一齊行落去

唔值得為呢個政權再流一滴血呀

聽日見

唔該你唔好用依樣野黎玩

齊上齊落啊巴打

好玩咩標題黨

P牌仔你好
明天係721，唔該只講721，唔好再講呢D野，thx

721 大家一齊行落去

我都好愛好愛香港呢個地方，但係呢一次的戰鬥唔係一倆次就可以完成。我地大家其實都同你有相同的情緒，我反而想你陪我地一齊行落去

去轉台灣散下心先啦

攰? 去唔去飲野啊? 一齊去飲杯野丫~
聽日見~

請將你呢一刻的無力感銘記於心底，讓不甘心的感覺化作前進的動力。既然你熱愛這個地方，有幸見證它的蛻變，更應該留到最後。

攰既就休息下，抖夠先再黎過！
仲有好多人一齊努力緊架，一個都不能少

齊上齊落香港人，
哩度冇人會放棄你咖！！

攰就抖！！
唔好再睇新聞著！！

唔想代你行落去
想大家一齊行落去

我都攰，我呢排狀態都好差，都會繼續出

721，一齊行，不要擅自離隊!

屌你！我都未行書展呀！件事完咗一齊行啦！

齊上齊落

休息是為了走更遠的路
聽日全港與你同行

其實表面越樂觀既人越容易積累情緒，絕對需要搵個合適既渠道發洩。
呢個幾月明白大家都好折磨，坦白講我自己都厭食咗10日，但係為咗一啲壓迫你，討厭你，傷害你既人，黎選擇去傷害自己，我覺得真係非常咁唔值得！可能我個人比較衰，我會覺得佢欺侮我打壓我，我就點都唔會衰俾佢睇！
好似拍拖分手咁，佢唔要我仲要踩我幾腳彈到我地底泥咁咩，我就要越黎越靚，越黎越好，等佢後悔都黎唔切😛
而家呢個情況其實（我覺得）都差唔多，佢用強權/武力，喺肉體同精神上折磨我哋，我就點都唔會死俾佢睇，絕對要等睇佢佢點死，先可以洩我心頭之恨！
可能大家都會覺得好絕望，睇唔到前面條路點行，但好似有個叫“黑暗中對話”既活動咁，其實眼睇唔到，唔代表前面真係無路行架~
加油呀💪 就得要多d搵信得過既人傾訴吓，如果咁唔好彩，身邊既人同自己意向都唔一樣既話，相信呢度好多兄弟都願意陪你傾訴❤️

喂 香港人約實你 我地聽日見！

有邊個唔累？

我今日都想去書展，今日下午有dustykid親筆簽名會，睇完本書你會冇咁攰，去書展啦！

走就走 開乜po

一齊行呀，721港島見。

——————————— 七大訴求 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

你要親眼睇住呢個政權的倒下
你甘心咩

聽日一齊出去呀，721要人

心情低落可以去連儂牆睇下，香港仲有希望

又一個刷存在感既人
無人想知你既野
講返721啦

721一齊行吧！You will never walk alone.

所以你今次唔夠樂觀啦！再樂觀D

有勇氣自殺 點解冇勇氣企前線 幫大家呢？

約實左你㗎啦巴打 聽日一齊出嚟 我哋成班手足等你 同埋你一齊行

唔好走呀手足！
岩岩有成果您就走？
我地重要一齊行架
返黎啦好冇？
依個政府唔值得你用條命換

好行唔送 走就走啦咁多野講

腳趾哥
#149672
潛伏左咁耐呀 ?

大家都好攰
所以聽日要一齊傾訴

起完底，應該係潛伏3毛嚟，注冊左咁耐都未登入夠90日。開post數寥寥可數

一齊走落去

面爵呢個麻木不仁嘅政府， 一定要同佢鬥長命， 千祈唔好作無謂犧牲， 多一個人多一分力， 休息下， 唞足精神再出嚟

聽日見，不撤不散

聽日呀

唔好背叛我地！

屌你老母！
有無人性
真定假都好
唔準死！

咁就走左去，對得住我地咩?

咁唔係個個都日日Mon住連登嘅
呢啲事我寧願畀佢厄
都唔想真係出事先後悔

我都好攰，但香港係我屋企，我一定會留著條命抗爭到底！一起齊努力，7.21見！

齊上齊落阿
有無諗過前面d義士點諗？
一個都不能少！

好撚冇用
前線義士隨時犧牲自己去衝擊暴政
你呢 你又做左啲乜？
你對得住義士咩？

唔好dum低我地

721

喂 要一齊行落去啊 靠哂你

如果你唔想再努力，可以唔努力
讓自己做一隻港豬先

唔好呀 巴打

屌你老母!!!!
要同港共政權鬥長命呀

屌你條仆街
聽日出嚟隻揪
維園見

最多俾你打幾拳發洩下又點話

今日唔好睇咁多連登
睇下youtube放空下
行下街補啲裝備 加油

好愛香港就同我好好地生存落去，唔好俾班仆街繼續作惡呀

少左你 贏了世界又如何？

以後要死要活的別來連登發。要跳樓去政總和立法會。

巴打聽日一齊行！

抗爭成功第三黃金規則詳解 - Be Water (上）變成無形

其實巴打你只係有情緒問題
巴打有冇睇過我寫呢篇冇人睇嘅文情緒個part
情緒非真實
睇你講嘅嘢
你唔係真係想死
係情緒令你做錯決定

一個都不能少呀

聽日要一齊行啊

721見

88 報紙見

屌你老母，講好一齊贏架嘛，你嘅申請我地唔批准

聽日一齊行啊 咁多人陪你 完左一齊去個飯

聽日出黎同你傾下計啦

如果覺得累的時候，除左可以離一離開手機，和身邊的朋友傾訴下
不如睇一睇依套短片加下油

唯一既方法就係同大家一齊行，你味Q留低我哋！

每逢到緊張關頭都有人放風自殺
你好721行埋先去死

721維園見

巴打我地7.21見好唔好呀？
有好多戰友陪你一直行落去架，唔好輕言放棄！！

聽日見 721

721見，一齊加油啊同路人

我聽日一撚定要見到你

抖還抖，去吓旅行以好，做吓運動又好，唔好亂嚟呀！！
放心去休息吓，交俾我地！

用盡ig fb sc wts airdrop 香土仲有街貼宣傳721呀!!

721 最後灣仔見 ! !
「全部同我將push改做721灣仔見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

不篤灰，不割蓆

五大訴求

香港人撐住

721見

話自己好攰嘅同我入嚟

bye bye...

721我地一齊去，一齊走！

唔准走 721見

無人會代到您行
要行 就留低一齊行

呢場運動需要唔怕死既人 連死都唔怕既話 你留係到既意義好大 幫到好多手

Ching，大家要一齊見到勝利啊。

我地一齊行落去

要唔要丁圖呀
我哋些牙呀
你喺邊呀

雖然我冇見過你
你都冇見我
但係我哋未來總有日會見面
今日或者聽日都唔係我哋永別之日！

樓豬出黎回下大家😢

冷靜！有咩想講盡情講！無人可以代你行落去！

p牌仔

我地未輸 你去邊

唔值呀巴打只會益左班港豬同藍絲

如果我有心自殺, 實拎撚住幾個菠蘿同班仆街攬炒, 如果你無打算咁, 唔該唔好浪費自己條命

去連儂牆行個圈先

一齊行啦巴打

唔好走住
永遠都只有自己先可以代表到自己
要為自己發聲

我地需要你

永別就聽日出黎同大家傾下！為自由而死都好過咁樣死！

今日一齊去沙田涼冷氣

7.21見

咪撚走佬呀？
定係要著草過台灣？

行埋721先

哦 BYEBYE

一個都不能少！

聽日無你點得

721我請我食自助餐

我地陪你一齊行落去！

喂！香港長期要人啊，你走左去？你又好意思做freerider?聽日出來啊。

喺我眼中梁繼平呢啲先係烈士（唔係因為死咗而係犧牲咗自己返香港嘅自由）

放棄生命果啲其實幫唔到手，喺政府眼中呢啲數字一啲都無代表性。

一個都不能少呀，你走左就解決晒所有問題咩？
你走左有乜用？倒不如保護我地，已經夠喇，我地唔想再損失任何一個戰友
如果攰嘅，停一停，抖夠再一齊行，個個都願意做你嘅避風港

「天將降大任於斯人也，必先苦其心志，勞其筋骨，餓其體膚，空乏其身，行拂亂其所為，所以動心忍性，增益其所不能。」
你係我地重要嘅一份子，我地好需要你。

又係呢d玩野po

you'll never walk alone!!!!

少一個人出黎就少一個！
只要還有氣力，都要出黎！
太累的話，先休息一下，之後再出黎！

攰咪閂機抖下先
唔好睇相關新聞
瞓覺等聽日遊行啦
出年睇返今日會覺好小事
自殺太蠢

去搵counsellor

你走左共產黨就最開心

p牌

巴打咪呀！
搵人傾下 搵啲野散下心
做個港豬先 等自己ready就上前！

「在這天 活得起 為了想日日仍能嬉戲
只需要做回自己 將一生都背起never too late」

永不遲！ 別放棄！
我地一齊！

我都係P牌仔 我都覺得呢兩個月好辛苦
但點都好 唔可以掉低其他人呀
7。21 見

兄弟，聽埋呢首歌先，唔好走住

冷靜啲啊巴打

[url]
[/url]

聽埋佢先

bye

訓醒聽到好多警車聲
咪呀你 咪跳呀你
你仲要代4烈士行落去

唔準呀!!有我地陪住你!

訓陣 肚餓起身就去食下好西先啦
聽日見喇手足！

如果你走左
咁我地點算
返黎呢邊啦

Attention seeker

一齊行落去呀！
如果你想，我地可以一齊行書展
我陣間都一個人出去

往後的路是一個都不能少，所以你一定要幫手一同行下去！...應承大家明天見！

又係度玩自殺，比壓力其他人，呃烈士光環
正一傻西瓜

好悶
下下都咁玩

留低放長雙眼睇林鄭幾時落台

關電話 去旅行 睇場戲 無野假啦 唔好收埋自己亂念野

要齊上齊落啊

唔好呀 撐住呀巴打 一齊行

唔好啊
我都明白 我本身都係好樂觀嘅人
我依家無時無刻嘅感覺都好想嘔 好大壓迫感 個眉心好似好耐冇放鬆過
但係巴打你要堅持立場住 絕對唔應該我地係仆街嗰個

我哋要留返條命睇呢個政府仆街

聽埋先啦巴打

如果你要死，半夜埋伏搞連儂牆嘅人，你明點做啦

咪

註

全港市民係輸家

死都要同政府攬炒！自殺只會益左政權！
721見！

721 見

覺得香港絕望就移民啦
移唔到民都出國放or長假

聽日啊！！！！我聽日要見到你！！！

真係唔好咁負面，我相信唔少人每個星期六日，個情緒就會好低落。
有需要嘅就真係抖下，做啲令自己開心嘅野。

唔好啦，我地要一齊行落去
我地要撐到10月1
我地要國慶日升黑旗
落ccp面，落林鄭面，落港共政府面

鬥長命我地一定贏架
唔開心時出去幫人
睇下輕鬆Netflix 劇
打下機 食下野
唔準你做傻事呀下
人生有低先有高家麻
開心事一定將會來臨
頂住呀巴/絲打

唔好咁傻，仲有好多更加有意義嘅野等緊你去做。攰就休息下，唔好作無謂犧牲。

聽日少你一個差好遠

好好保顧自己身心健康先！搵frd傾多陣計！😎

如果真係攰就去下旅行，減下壓，唔好望甘多fb.
我地想香港好，但同時更希望手足們要平平安安，開開心心甘生活落去！

勿回 假膠

死左未
唔好720 先晒大家精力搵你

自殺係鬼係共諜
不解釋

你自己27xxxx

Ching pls no

嘩！
恭喜你呀！
平時係好樂觀嘅人、
即係每件事都搵到出路唔會煩惱喇
難得有機會感到看不開和辛苦！
即係你依家用緊另一層面嘅思維去思考、
你又比起其他人、變得擁有更豐富的閲歷、
谷底反彈在即、好好利用呢段時間嘅心路歷程
強人總經過低潮！
沒有酸那覺甜
沒有風怎知暖

咁快放棄

岩岩先入中期 最好玩既時候
唔準棄game

係攰 但大家同你一齊堅持緊

齊上齊落巴打

笑下啦

珍惜生命呀

聽日一齊行！唔好放棄！

P牌仔咁想死，聽朝衝上最前幫義士頂

只要人在，一切可以重來
別放棄自己，我們都在同行

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

咪搵呢d野黎玩

點解要走？一齊 行！好多人好愛你

哂9氣

銀髮族都出黎行
有位仲要係傷殘

你竟然宜家去永別???
你對唔對得住5位義士
對唔對得住銀髮族既朋友

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

一個都不能再少

最多離開香港，不要放棄自己，珍重

你攰就放棄？人哋中東 非洲日日受到戰火 飢荒威脅，努力生存，你有手有腳有氣力抗爭，憑咩放棄？

有無野可以幫你！

未撚制！一個不能少！仆街

都話聽日見

齊上齊落呀屌！！

齊上齊落呀!!!
兄弟聽日見!!!

睇下你一句話有幾多隊朋秒覆就知道呢度有幾多溫暖啦
攰就抖下 义足電 再出歸隊

休息一下為走更遠的路

喂也你咁樣我地日唔掂喎 成隊人少你一個都好大穫啊! 你依家同我咩都唔好唸, 番屋企沖涼訓教好嘅 出面有我地撐住 你好好休息下 抖夠先歸隊 等你番嚟啊 最多...最多我包起我心愛嘅娜娜一個月陪你瘋狂勁歌舞

聽日需要你阿！

我地好需要你 陪我地行好冇

一個都不能少 齊上齊落呀巴打

一個也不能少！

喂 最要人果陣你走
你係都打鑊一兩隻狗先啦

聽日仲要你幫手打老黑

你自殺嘅話
冇人會可憐你
只會睇你唔起

明天見

好撚煩呀，draw夠attention未姐

唔好呀
佢地見到國旗聽到國歌先會流淚ga炸

唔準！

喂，樂觀友，我都係，聽日見過面啦

明天一齊行, 口號一致, 一齊講我們嘅5大訴求

聽日一齊打七黑社會發洩仲好

唔好走
聽日一齊出黎
好多出氣袋架，搵佢地傾訴下會開心好多

我真係好撚憎咩代你行落去
有咩咪一齊行
點解要代呀！！

一個都不能少，慳返淡氣，聽日一齊出黎啦…

聽日唔夠人！

飲杯野散散心

聽日遊行喎，有機會繼續爭取先放棄？

721一齊行！！

喂，咁岩嘅？我都攰喎，但係我就休息下，抖足精神繼續堅持落去喎？ 個個都有攰嘅時間，有時適當嘅休息係為咗下一步呀
有無時間出黎飲杯野呀傾返兩句先，最多我請啦

長期戰鬥！唔好放棄！

聽日一齊出去

加油啊巴打

攰就唔好睇新聞住，休息下先，去食飯行街放鬆心情啦

聽日一齊去行！

如果你月入夠高，應該唔會咁做，睇黎你搵唔到食

721缺一不可！ 一齊行

一齊行落去
求下你

一個都不能少

唔好呀
攰就抖下
大家一齊撐落去

一個都不能少啊

唔好啊，我哋要一齊贏！

冷靜的 我地需要你 唔好亂黎

聽日一齊行呀！！！

721 一齊行

攰就企後D，一齊行，次次都有去仲要抱住一個，齊上齊落啊！手足

代你老母閪，逃兵

聽日要人

721見啦兄弟！
一齊行

齊上齊落呀

我地冇左4 位手足，一個都唔可以少
有咩拎出來講，呢度d 巴打一定肯同你傾

頂住呀！！我地一齊行落去 齊上齊落！

無人比你走呀屌
要抗爭我陪你抗爭到最後

有勇氣自殺，冇勇氣聽日出黎？

唔準死
自殺下世做中國人
未完架 唔準自殺呀

唔好再死啦
再死就冇意思

頂住呀 聽日見

代你行?
代你老母
你自己行呀
我地個個都會扶住你, 你聽日出黎充下人數先呀!
順便傾個計

屌你米撚死, 死左個點打落去啊!!!!!!

死左未？

聽日見啦

做乜唔嚟書展呀 我可以陪你喎 我係書展返工

呢場仗未完你就自我放棄？

唔好死心呀 撐落去

唔好玩
唔好嚇手足
聽日有重要戰役
你老味你想掉低隊友？！！！！！！
聽日場仗少一個就差一個
多一個就強一分力量
我地需要你
別走

屌你，你出去行個圈先

不準死，禱告求上帝了。

屌你老味 死五毛彈番去奶共啦 呢到唔歡迎你

一齊行落去!

千祈唔好呀，聽日需要你

約定你聽日見啦！唔開心就搵個空曠地方大叫啦～好有用㗎！

弱智，這你都信，你夠共產黨玩？

好行夾唔送

加油吖手足
支持你吖，有少少攰就休息下先，之後再一齊出擊

今時今日，真係邊個開自殺post，邊個就係鬼

聽日見呀巴打